其實真係無辦法將香港革命反輸出番入中國咩?

其實香港要獨立成事
其中一個條件中共不穩
點解唔藉住武漢依單野將資訊反輸出番入中國
令佢政權不穩
不如外國同中國雙管齊下

想將資訊反輸入中國
具體方法如下:

香港最大優勢:太空卡

無

點解咁肯定呢
以我所知 可能大陸一個post如果當中字眼未納入敏感字眼出到post的話
都要有一定數目睇過或關注過先會del post

唔好話無
難唔代表冇
好多人好抗拒咁做
原因係「政治潔癖」
但當年毛魔都會放人入國民黨啦
呢個潔癖就好似叫人入去警隊做白警一樣
但比較起上嚟
策反大陸人比策反黑警易好多
反輸出絕對係可行既

同埋你可唔可以唔好不推文回覆
集思廣益下都好
或者推到d高手入黎認我機或屌醒我

我覺得宜家只欠一個大型天災
以宜家呢種處理肺炎手法，一定爆

尤其而家係天時地利人和都齊全既時期
大陸爆疫症
呢個絕對可以係一個好好既突破點
策反大陸人 煽動佢地反抗情緒
由統治失敗引致經濟放緩
被迫簽辱國條約
爆發肺炎無力控制

輸出左啦
望下宜家幾多中國手足戴口罩支持我地2020雙普選

啱呀

我比較想佢地知中共政府隱瞞情報依部分
同埋唔好不推文

已經輸咗出緊

感覺上比較少
因為我都好見到相關類型嘅post

因為我都好少見到相關類型嘅post

啲支那人 仲以為自己好撚掂.....
明明普通國民都係好撚系7窮
相反 台灣其實唔差 發展潛力大過支那
但就成日比人講到好窮
搞到台灣都覺得自己好窮咁

其實大部分人都係因為接收單一訊息
如果能夠將大部分真相事實輸出返去
一定可以策反一部分人

其實點解你地咁鍾意不推文
你啱啱講嘅未就係文宣的功用囉
利用左好多台灣明星幫佢地型造大陸大把錢嘅假象
咁當然有部分原因係台灣社會結構情況(果到後生仔人工好耐都無加喇)哈佛教授都係出緊10000港幣人工 仲有機會無人情(所謂的流浪教授/漂流教授)

Twitter好多反共支人

我個人認為中共既鬼牆太高 幾乎無孔不入
但係試下都無妨
但係想講 其實只要鬼牆一無左
中國自然就會大變天 我地甚至乜都唔洗做

然而建議樓主可以試下睇品蔥

咁我認真地答你點解冇。

1。中共監控勁過北韓。以南韓五十幾年「反輸出革命」嚟睇，有可能憾動政權嘅機會係零。南韓何妨冇試過做你講嗰樣嘢？喺板南店升啲propaganda過境、搵親人帶有資本主義特色嘅dvd入境，etc.

2。調返轉，你覺得中國有冇可能輸出革命俾你？即係同你講幾句令你從此愛上中共政府？

3。喺大多數今日中國人裡面，黨即是國，並無二致。人哋從小就要上政治課，你話呢？

4。武漢肺炎的確令佢哋肯定政府有隱瞞疫情。so what? 喺佢哋眼中係合理不過嘅事情。發現問題嘅通常係有學識嘅人，佢哋解決問題唧方法係離開中國

不要灰心
只要我們堅持
就可以改變

美國以前嘅政策就係衰係信呢班人會覺醒
結果係點有目共睹

1.的確如果以資訊監管曾面黎講中國真係比北韓強好多係事實
但正如上面個篇報導科技都唔係無所不能
至少可以傳遞到一部分人
2-3.事實中國教育係灌輸黨係國的概念,咩野紅領巾依d野,但中國成年公民都會了解當中不合理性,舉個例子:點解中國經常貶低嘅民主制度,但住住依d國家先係全球綜合實力前幾名等等
4.有學識嘅人依樣真係好統計,但如果以大專生受到一定教育嘅數目黎講就不斷咁增加,但真係有可能咁多人走得哂咩,如果得都係香港學生走先喇
除住中國失業率增加,高端職位減少,通賬率高嘅情況下,當大學生都要去洗廁所嘅時候
可能就係中國茉莉花革命嘅開始
附上統計

顯然以前美國政府係太懐柔,當時有,但同時中國亦不停打壓中國中層發展,但現時美國至全世界都有所醒覺
如果一味係到抱怨
但咩都唔做根據路徑依賴理論
香港只會成為中國最後有"民主"嘅地方
同路人共勉之